Zadanie 26*:
    Napisać program, który wczytuje od użytkownika liczbę całkowitą, a następnie
    wyświetla jej reprezentację w kodzie binarnym (ZM). Podczas konwersji liczby
    należy kolejne jej bity zapisywać w pomocniczej tablicy liczb całk. o rozmiarze
    32. Konwersji należy dokonać korzystając z operacji dzielenia całkowitego oraz
    operacji modulo.

    Przykład:
        Wejście:
            -75 (liczba podana przez użytkownika)
        Wynik:
            Liczba -75 binarnie: 1.1001011